其實美心元氣都冇想像中咁壞

單純係個人立場，但點解咁講，因為去元氣幫襯過

任食幾個鐘然後埋單$0.00。

我想帶出嘅重點係，全店所有人都係呢個價錢呢個待遇，但係間野冇選擇落閂唔做生意。（仆街睇下福建360落閘報警CLS）

然後上網睇過好多間都係咁，咁即係管理層默認咗唔反對大家咁做。佢冇為我地出聲，但至少冇出賣我地（個條賣港大小姐例外！！！）

我只係諗有咁多間野比人裝修完之後，但呢個集團仲係冇改變過呢個任你坐「漏洞」。可能佢係亀縮，但至少唔算係黑心。

最後我想帶出一個重點，美心係本土餐飲集團，就好似泰咁，如果冇就佢，我地以後就可能好似其他行業咁，得返共產集團！！

好似買書咁...........全部姓黨

重點得一樣：

對準政權，我地需要更多力量同埋支持，本土勢力除左誠哥仲有呢d本土集團一樣重要。

光復香港
時代革命

香港人 反抗

自推1

自推x2

美心搵王嘉爾做代言都唔會好得去邊

基層員工唔出奇

如果佢肯同呢d人解約，搵HOCC就真香港集團

對唔住 真係唔同意你講既野

人地唔關鋪就係好人架喇？
唔比人地想做得一個得一個既？ 關撚左鋪你咪好似Starbucks咁比人拆撚左囉

唔好用你啲on9思想去諗商人啦 人地奸過你幾撚多呀

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

樓主內文：

然後上網睇過好多間都係咁，咁即係管理層默認咗唔反對大家咁做。佢冇為我地出聲，但至少冇出賣我地（個條賣港大小姐例外！！！）

以上既 解釋簡直係 on9 唔閂鋪等於默認？？

On9。一定要中資先可以出賣香港人？it係唔係中資啊？低能。

總之凡係企在人民對面就係敵人。

On9

係喎書店呢

可以負皮我

我認同樓主

推